有冇人已經無慾無求

現階段除左錢同自己個樣其他都無乜意慾去追求

男朋友朋友都有 亦好滿意

有時會諗生小朋友

樓豬只係因為生活富足啫 我就一無所有而不敢奢望

我咪話會追求錢
錢係搵極都唔夠洗

仲有性慾

以前有 依家都無乜

心中富有 會好好思考下

唔會想扑多啲唔同嘅仔？？？？

非gay

男朋友朋友都有 亦好滿意

無慾無求

咁就唔叫無慾無求啦

扑多d唔同既仔

覺得人生無乜感興趣或者值得興奮既野

得呢野係感興趣 就係搵錢去打扮

今日有冇去廁格食飯

今日直頭唔返學做廢青

辣殺

gay佬嘅悲哀，生唔到小朋友
i know that feel bro

又胃炎，又冇女，又出生差，又有自閉症，去到依一刻我只想生合盡快結束

非gay
真絲

命也

咁你已經好重慾望啦，又貪錢，又貪靚

知唔知咩叫無慾無求？